【廢老天堂】人在中國丢個垃圾也要照臉評分！

[爆卦] 人在中國丢個垃圾也要照臉評分！

中國人臉科技好棒棒，照照臉就能結婚！

上廁所也要照照臉，文明好先進！

來！照一張。不爽照就甭上廁所了！

還有更棒的，
丢垃圾也要照照臉！

照完臉，才能丟垃圾。

別忘了，領垃圾袋也要登記，憑卡領取！

真是生活智慧王，看你丟垃圾能得幾分！

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

btw,
環境局即將就都市固體廢物收費提交條例草案﹐並已推出都市固體廢物收費專題網站（）

黃錦星說：「實施收費的具體日期同時受其他多項不同因素影響，估計收費最早可在二○二○年年底落實。」

到時睇住班廢老要喺生果金度﹐
俾政府劏一頸血搞垃圾徵費嗰種可憐樣就想笑

遲下打個飛機都要影相

學台灣網民既說話

「藍絲既夢幻國度」